[直播] 法國消防 vs 法國防暴

岩岩fb見到有人貼link 咩背景?

啲警員好克制

示威新兵種:消防兵

大罷工呀

消防仲咩突然參戰

我地聽日都要罷工

人地勇武幾多CLS 炸到爆哂 都未驚

要求加自1990年就未加過嘅人工 cls好撚勁

呢度仲有live

消防黎架
睇下香港果班死晒去邊

比著香港防暴一早開左槍

無開 但放炸彈

昏迷咗幾耐?

人地武勇左200幾年

香港個班上次比人打完都無左影

香港消防咁多藍

人地d催淚彈冇咁毒, 我見有d人都唔帶罩

我地個啲何止毒仲好熱

人地玩開斷頭台，hardcore好多

勇武抗爭

法國d tg 好做咁響既

勇武手足

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post